{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104246",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 덴 바스타 호텔"
    },
    "text": "史上新しくオープンしたデンバスタホテルは、多くの利用客のために施設をさらに向上させました。 計46室の客室を保有しているホテルは甘田駅が近い位置にあり交通が便利で、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 また、ネットフリックスを通じて最新映画を客室で鑑賞することができ、ゲームも著作権購入後に利用できます。 ただし、未成年者(男女同室での宿泊)の場合、出入りと利用が制限されますのでご注意ください。 客室は2名入室基準であり、追加人数時に1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室の内部施設は最新のゲーミングPCとヘッドセットを備えており、ネットフリックスの視聴と共に空気清浄機、扇風機、エアコン、浴槽、ウォッシュレットなどの便益施設が備えられています。 禁煙室の場合は、事前にフロントデスクの担当者にご連絡いただくことになりますので、ご注意ください。 この他にもホテル内には様々な施設が完備されており、客室利用時には朝食とラーメンサービスも提供しています。 またホテル周辺には甘田駅、金海空港、沙上西部ターミナルなど多様な施設が近く、駐車場も十分に設けられています。 このホテルを利用したレビューは概ね満足でき、低価格で便利で清潔な施設を提供していると評価されています。 とにかくデンバスタホテルは史上最高の施設で、お客様を真心を込めてお迎えできるよう努力します。 そのため、フルオプションの高仕様ゲームPCとネットフリックスを設置し、全客室で快適な時間を過ごすことができ、おいしい無料朝食も提供しています。 そしてGRAND OPENの特価イベントも進行中です。 ホテルのすべてのアメニティを利用しながらリラックスしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "デンバスタホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "デンバスタホテルは甘田駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルは計46室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デンバスタホテルの客室には最新のゲーミングPCとヘッドセットの他、空気清浄機、扇風機、エアコン、浴槽、ウォッシュレットなどの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの客室利用時の追加料金はありますか？",
            "answer": "デンバスタホテルの客室は2名入室基準であり、追加人数時に1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルは禁煙室もありますか？",
            "answer": "はい、デンバスタホテルには禁煙室もあります。禁煙室を利用する場合は、事前にフロントデスクの担当者にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "デンバスタホテルの周辺には甘田駅、金海空港、沙上西部ターミナルなど様々な施設が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "デンバスタホテルを利用したレビューは概ね満足できるもので、低価格で便利で清潔な施設を提供していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルでは朝食とラーメンサービスが提供されますか？",
            "answer": "はい、デンバスタホテルでは客室利用時に朝食とラーメンサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの特価イベントについて教えてください。",
            "answer": "デンバスタホテルではGRAND OPENの特価イベントが進行中です。お得な料金でホテルのすべてのアメニティを利用しながらリラックスしてください。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "デンバスタホテルは多くの利用客のために施設を向上させており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。また、最新映画の鑑賞やゲームの利用も可能です。ただし、未成年者の場合は制限がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 583
    }
}